曼聯出線，抽一位幸運兒送港幣二百元

如題出局吧最聯

Lm

出線定出局

如題，出線
話最聯出局果句係燈

lm

我了

你係唔想破財 所以希望佢出局

LM啦

Me

Thanks

Lm冇壞

LM

全盛時期既連登仔可以幾缺錢
我唔係留名既 樓豬如果抽到我既話唔計

Ok

留名

波牛係咁肉酸架喇
啲賭波post成鳩日有人R錢派

On

我 ok?

多謝

多謝樓豬

h

幾時抽?

me

Lm吸旺氣

好

派未

派？

Thanksss

留定名先

抽未

thx

而家都計㗎可

多謝曬巴打

多謝曬

派錢啦on9仔

成班黑衣仔 200蚊都無 抽黎比自己老母買藥啦

我

我了~!

Lam

多謝巴打

出線

G技

Goal

幾時派彩？

多謝樓主

樓主好

hi lm

Im

抽啦！抽喇嘛！仲唔抽！？

thanks

幾時抽？

得個兩舊水邊有連登仔要

最聯萬歲
中午十二點截數
夜晚十二點收工抽

如果抽中你係咪唔要先？

樓主唔走數

我信你呀

ok

咪重覆留名

$$

今晚12點
（收工得閒先抽）

抽到你咪派~

多謝燈神

抽

有錢收

唔得閒係咪就唔會抽

今日唔抽
聽日抽

聽日唔抽
後日抽

謝謝

1

留

恭喜晒

會唔會太多人

謝金主

師兄燈力驚為天人

真？

留名無壞

留名中樓主自己

抽未？

求派

樓主玩贈錢咪叻囉有無找到數都無人知

抽我

唔走數就奇

劉明

抽我啦樓豬

lmlm

抽咗未呀？

唔洗去馬會都有錢贏

lm 點抽法

樓主?

lkm

Lim

找數啊屌你老母

派左未？

$200蚊都唔肯找就死撚左佢啦

截數，今晚十二點先準備抽獎請耐心等候

哦，我就係唔找比你

#582打後留名既都唔抽

支持留名

未，今晚收工後先搞

我頂 遲咗兩分鐘入來

乞衣黎?? 2舊水都要乞

抽我 我比返100你

抽我 比番$150你

hi

lm 抽到我既話 同我唱散佢比10個乞衣

lm 幾時抽

多謝樓主!

。